{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043660",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67921&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평소베라노독채풀빌라"
    },
    "text": "私たちはソベラノ専用渓谷を持つペンションで、周辺には南怡島、ジェイドガーデン、プチフランスのような様々な観光名所があります。 プールをご利用の際には、水着、浮き輪、救命胴衣を必ずお持ちいただく必要があり、客室内では煙や臭いを残す調理は控え、引火性のある物品の使用は禁止されます。 入室時間は午後5時からで、退室時間は12時以降です。 ペンション内では無料Wi-Fiと駐車が可能で、送迎サービスは提供しておらず、客室内には個別プールもあります。 プールをご利用の際には事前予約が必須です。 連泊の場合は100,000ウォンの割引特典が提供され、平日5人以下の利用の場合は50%の割引が適用されます。 また、ペンション内にはカラオケやカフェもあり、駐車場やバーベキュー施設も利用できます。 バーベキュー施設をご利用の場合は、炭やグリルをご利用いただくか、焚き火をご利用いただけます。 炭火は2時まで利用可能で、現地で決済することができます。 入室は最大人数を超過した場合には不可であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、客室内へのペットの出入りは不可であり、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は午後5時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内での駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での無料Wi-Fiの利用はできますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では無料Wi-Fiの利用ができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には個別プールがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には個別プールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には事前予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、プールの利用には事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、割引はありますか？",
            "answer": "連泊の場合、100,000ウォンの割引特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "プール利用時には水着、浮き輪、救命胴衣の持参が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはカフェやカラオケがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはカフェやカラオケもあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法を教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設の利用には、炭やグリルの持参か、現地での焚き火利用が可能です。炭火は2時まで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 337
    }
}